[敵不動我不動]其實唔洗理北角傳言 今日都無活動手足無謂去應戰

反正尋日都知佢地咩來頭

手足你地記住我地目標係五大訴求

佢地真係郁手打平民
黑警夠膽就黎多次721 番版
睇下到時會點？

五毛死全家

推

仆街啲講，佢哋無差別打平民反而突顯到我哋守護緊佢哋